296987
2853
Tôi mua quyển sách này để làm quà tặng cho nhóc em lớp 1 vì em rất thích xe.
Sách có hình thức minh họa bắt mắt, rõ ràng và giấy dán vào xốp rất tốt, nhưng nội dung truyền tải lại quá ít, chỉ có 4 mục, mỗi mục có 3 4 ý sơ sài.
Sách ghi là Song ngữ Anh- Việt nhưng nội dung chỉ có Tiếng Việt, hình như chỉ có Song ngữ phần tựa sách ngoài bìa thôi thì phải (Car ?, What does it do? ) Cái chính là nguyên tắc hoạt động của ô tô thì lại ghi quá ít và đó là những điều trẻ em đã biết.
Hi vọng  nhà xuất bản xem xét lại điều này!
3
682767
2015-09-11 14:31:12
--------------------------
